---
title: Flohmarkt
description: Erweiterungen für den Dienst Flohmarkt
date: 2023-01-29T15:48:33.000Z
lastmod: 2023-11-06T18:44:04.467Z
tags:
  - ""
categories:
  - ""
slug: flohmarkt
showParent: true
---

## Flohmarkt

### Art der Produkte

Nur physische Produkte dürfen angeboten werden. Digitale Güter sind nicht erlaubt.

### Produktbeschreibungen

Alle Angebote müssen klare und genaue Beschreibungen der Produkte enthalten.
Informationen wie Zustand, Größe, Farbe und andere relevante Details sollten präzise angegeben werden.

### Bilder

Bilder der angebotenen Artikel sind erforderlich, um den Zustand und das Aussehen deutlich zu zeigen.
Verwenden Sie eigene Bilder und keine Stockfotos, um die Authentizität zu gewährleisten.

### Preisangaben

Alle Preise sollten in der Landeswährung angegeben werden.
Verhandlungen sind erlaubt, aber es sollte ein klarer Ausgangspreis vorhanden sein.

### Bezahlung und Lieferung

Die Details zur Bezahlung und Lieferung müssen direkt zwischen den Käufern und Verkäufern geklärt werden.

### Rückgaberecht

Der Verkäufer sollte klare Informationen zum Rückgaberecht bereitstellen.
Die Bedingungen für Rücksendungen sollten fair und transparent sein.

### Aktualität

Inaktive Angebote sollten regelmäßig entfernt werden, um die Aktualität des Flohmarkts zu gewährleisten.

### Haftungsausschluss

Der Betreiber des digitalen Flohmarkts übernimmt keine Verantwortung für Transaktionen zwischen Käufern und Verkäufern.
